香港學生見到呢位獲獎無數嘅外國教授，應該點樣尊稱佢？

淨計上年已經拎咗兩個獎

鬼婆

你係咪冇get到個重點

bitch

Professor Lund

prof. PK

Pk撚

Miss 撚

無睇到個名

麒麟

仲有仆街撚

Professor麒麟

咁都比你諗到 皮已正

百搭